一入冬就令我懷念炎熱盛夏......

想夏天快回來

冬天好

Winter陪你過熱冬

施巴因愛成恨將阿彩係最醜嗰一個era啲相po出嚟
真狠心

DTNA好

個個時期都柒 好難揀

咁我寧願冷了

個個時期都靚 好難揀

吊你老尾

你咁惡鬧人做咩

晚晚都可以D

哈啊~

士可殺不可辱

哼！eat爹啪

一野歐落去

Let's go let's go rock and roll

啊啦瓜巴啦吧

食屎仔

原諒你

混帳東西

冇胸洗乜著bra

女孩子有冇胸都要著bra

Bu

極古惑

支持施巴......

太易玩了

掃落去

極！

我永遠支持彩

頂落去

鋤落去

兜落去

我見到佢我好hot好想除晒d衫等佢幫我降溫🥵

扑落去

你=變態

車落去

踩落去

唔著衫大晒ar?

轟落去

有冬天咩

閹落去

精神有問題

痴孖筋🥵

回家未

凍到我著羽絨

鐘聲響起歸家的訊號

吊得好

aespa打手

我牙冬打手

Day能